[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (962)

派我or正皮都贏大錢

fast

Sp

等緊隔離post

角大

含大角大

又1000

角大驚唔驚佢bbq☹️

邊個都好啦 大家齊齊贏

ock黃牌

等我出水救大家

五千跟對面？

侯克 黃牌

隔離連數學都唔識 和波肯定係雙都唔識計😧

含大

角大101%中鳩硬

對家fg

Allin

1c

1c 完

中國打吡3.5b

條撚準備

有冇LINK

11c cashed

Block左 我原先唔記得做咩block左
一見到1c 就知

上海性伴侶

3.5細啦 往績近況咁多大波
又焗攻恆大 開3球3球半
轉3.5球高水比你買
買細啦

波都未開夠膽死講1C

Real

跟你了

中國3.5b

唔玩齋乞冇得輸

Block 吧
影響心情

角大下盤出發

有無LINK睇波波

球探

no

跟普蛇了

1-1

隔離陽痿

大波

最後乜都冇買-.-

以為8點半.

1.5b 10.5b

成撚日都陽痿架啦

個個下盤

返來了

半客

一開live 1c

打交啦

屌您咩

ccccc

真？

11.5s 12.5s

真係秒1c

藍波人

1c easy

含大快入

入波 唔好入 入波 唔好入

單單單

yes, diu, yes, diu

角大已死

單佢老母！！！

已買獨和 上了一億

上海後防空到

唔好雙啊

含大好撚廢呀

場波咁慢 角大jump

2c

比返10.5中水我呀

張莫斯真係辣殺

痕大

客隊着火

以為自己叫莫斯就世界級

主隊禁屌

Sp贏波今晚每人一個sp

係

上海唔攻

你以為佢真係叫張莫斯?

求link

贏緊4粒

上海俾含大入2粒算啦
都手渣4粒

jump

3c

邊到3c

點解對吾住

祝佢勇戰斷腳贏波

鄭智fans

365

11.5b 比角啊

原來呢下c黎 以為佢自己踢出界

奧斯卡踢尻鄭智

求手機link

SP明打反擊 hulk好撚勁

中國3.5b

半場比一球先

單刀唔入

4c 好似係

奧斯卡踢得好

4c

Search cctv5 live

求半客

明明自己話ock黃5倍

最後自己去左買ock goal

有d後悔

咁都唔入

13.5s 心靈投注

比張黃ock啦

痕大goallllllllll

goalllllllllllllll
含大1:0

1-0

中國3.5b
入呀

半場黎個1:2

淘寶

含大屌打SP

下盤

條後防

呢下收左錢

SP

1:0

班後衛

收哂錢
一個頭槌回傳
一個踢唔中
比人單刀

上盤cashed

如果4:0
係唔係加時

高拉特搞9奧斯卡

alan goal都有3倍幾

恒大課左幾多呢

唔好再入了

贏緊4球 係hea d

會唔會太假

史高拉利係咪飲左酒，紅都面哂

差d2-0

恆大主場無敵

垃圾sp

半場追多粒

2:0

要角球

阿倫頂唔中

Foul
撞龍

恆大似會贏番4:0 加時

你地睇咩直播

Fake

5:0 輕鬆出線

含大表演巴塞反勝

fake

乜2-0

fake goal

黑哨 其實無foul

痴撚線

Fake完對家。。。

想jump 了

射之前已經撞龍吹左

屌你個球證

比多8隻角

懷疑唔係睇緊同一場-,-

Jump

now 670

唔理點，ock同我即刻黃牌

冰封呀

有無巴打介紹直播link 我delay

角大輕鬆賺

謝

大陸網大把

671-.-

淨係記得買旁證
唔記得買球證

link delay就梗架啦

假球你要信

記錯

上海sp
Ng

唔洗唔該先

信錯馬會高水

重現巴塞式6：1

買左半大

5c

中水姐 邊忽高

lm

含大個左閘識唔識傳中

狗會開返晉級

球證買左高水半細

上海入到一球 恆大保證散哂

可惜唔會入到

入到先講

封左
9.幾主晉想買

留tg

Me2

差8c. 好驚

-7c

上次入到4 點解入唔到

最好追返和先

9倍主晉馬會破產了

禁屌到 真係好似巴菜次回合打巴黎

主客場點解可以變成兩隊波

有幾粒係手 放水

客隊半場都過唔到
買左主隊可以gel

上海條防線一推就過

SP換左2個後防 立即廢哂

唔俾人買就咪撚開啦

些路迪

HULK YC

候克申請攞牌

Hulk yc

使乜踢成場.紅3個直接完場晉級啦

Hulk嬲嬲豬

候克yc goallllll

擺明做出嚟

SP咁都唔入

hulk yc 7倍

但冇買到

刷角啦你班大陸狗
刷撚爆佢

上海1碼唔入

Hulk respect

發動主隊之力

中國武術大賽

奧斯卡快黃

刷角啦 唔理邊隊入波

又想買3.5s

得5倍幾

ock比人重點防守

又真係得一碼

瘋狂刷角啦

係咩 記錯

有link?

假波之力

半和

乜撚野為愛而戰

過埋龍門 空哂 白線前都撞唔中

c呢

Who

開左了
9賠主晉

不了

晉到咩?

上半有5,6c都差唔多啦？

Muriqui當年成個救世主咁宜家要打後備
利申幾年無睇

主場球迷波衫

痕大好波

買唔到呀[

阿蘭

含大上盤cashed

好睇到

假球黎買下主晉都oj

細波jump

主其他

買少少主晉加4:0波膽試下
利申：賣料🐶

分分鐘5:0 6:0

快

上海收哂錢啦

都老啦

屌 買左細

一買就入

屌個keeper好假，唔伸直隻右手

jump 得

下盤針了

後衛踢假

3:2 完場

止唔止後衛

跳都唔撚跳

假到...

劇本 4:1 都係上海出線

主隊晉級跌到4.4

下盤針

角呢

恆大熱到咁 都開到 救命

11個企哂龍門啦

上海想變疤？

奧斯卡 候克又如何 佢地又唔識防守

4:0
5:0

好撚有火

守撚住啦SP

主隊頂實 再345

左右都唔識分

Sp重有2球空間失牙

sor囉

依家入冇柒頭是咪on9？

刷角再入波啦

角球冇哂

上海冇人追個後衛都頂番比對面

笑死
後衛空哂無人搶都頂比對面攻

冇喇

高風險高回報牙

客隊反攻好慢 跑得

鄭智快啲咬9 SP

賽前買唔切
入番11.5b先

2：0完場啦 你估恆大唔驚失作客入球呀

買左-1同3.5大
計數補返個9.5倍2:1已經必勝

真係成副傻樣咁 客隊顏值高啲

下 入2球晉唔到喎

2 0出局重驚咩失作客入球

下盤死左之後即買9倍主晉 一係追和一係炒佢老母

同埋刷角唔該

唔洗補啦
假波一定係4:0 加時
12m sp勝

中國佬踢波好撚狼 成舊草皮起左出黎

其實好大機會兩樣都死....

叫你去選美咩 家下踢波啊

11.5b jump

假草

又接得幾穩

驚乜 40蚊

真踢

恆大禁撚住黎屌

咁樣狗會應該有最大利益
主晉收唔少

4:0加時
客12m晉點睇

最好啦

主好撚有火真係！

頭場殺人士氣

斬佢老母

客隊魚腩咁

單刀射到咁

主隊單刀 唔入

單刀射出界

差d 3-0

客隊龍幾靚仔

踱定下場

差啲尼

唔好再入喇

SP咁都開到下盤我自殺算

我踢都入啦

屌 射乜撚

客隊追啦

龍都唔入

追閪 補啦

是但搵個維園阿伯都入

冇力射波啦
2：0完場

追閪 主晉啦!

角去撚咗邊呀屌你

SP仲打防一定輸

咁撚有火

又唔入

又唔入單刀

又差d

好睇到無人記得停左好耐角

屌

護空門

玩咩9

比人射得翻出嚟

究竟主客場實力可以爭幾遠

踢波最on9係守

幾攻得

半場2.5@4

晉級買得

痕大出唔到線真係輸運

沒角了

呢下係難既
前面個2球係on9既

仲有3分鐘

屌你老母 唔刷角 點撚樣晉級阿 刷啦你老母

保亞斯 半場屌9佢地啦

無角做乜春

都開唔出

好遠 主隊明顯高一班 操得好fit
客死守 跑都無力咁

保亞斯廢既

2:2 派你老母

上次won4.0吖

Lm1

屌你性伴侶
咪撚縮啦，有本錢係手緊係對攻
作客贏埋咪仲爽

可能天氣問題，今天好焗
北方未必適應

hulk

HUlk好假

笑撚左 候克

ock快啲黃

上次上次 屌閪啦
主隊禁屌

係咪收左錢我唔知啦

客贏@40

好撚勁，又差d

sp 完了

又差啲咁

ON9波 屌你老母 係咁唔入

候克岩岩果下收左幾多錢

性伴正一臭雞

如果恆大今場又係4:0，咁晉級點計？

真係幾下都差啲 把握好啲主其他了

史高拉利教呢d波真係命都短幾年

收左咁大筆錢

假到on9

6c

開個2-1黎先

痴線

機會多到半場可以入5粒

有d運都已經4-0

加時12m

不挺要咩

真心定假膠

the皮

客隊尻踢

再講多次
快d再買主ng

好鬼假喎hulk

俾d信念

買小小晉睇波

Last man紅得啦

兩隊一齊晉囉

單刀剷跌黃牌

屌 王啦

竟然係呢度會見到呢d on9問題

不挺無買？

加油

weak

冇

臨插陽痿

去錯po

點會黃呀，半單刀

邊個黄

恆大

角呢屌你老母

仆街 出矛招

唔剷真係單刀

計為左球。

含大下半場繼續

買左下盤點補好

出面平半 馬會半一 而家二比零

如果前鋒係賓施馬級數 半場主其他左啦屌

度定下場

13c. 等jump

主隊好撚勁

半場2.5@4
沒了

即場買咩好呢

細

中超唔好咁高要求

下場 睇開d

11.5b come on

蛆受讓一球

個氣勢

主晉

靜係識買班巴甲賤種

12.5

都係派錢

估埋比數
4:1
熱血出局

行出嚟都贏半格

5:1

應該紅

12打11

冇1了 候克收哂錢 奧斯卡郁都唔郁

紅？紅咩

橙了

真

Hull比人踢到腳斷反而食黃

下半場入多兩粒
加時晉級

2:2

5明點解主客場差咁遠

雖然我知假波

單刀落腳

上次先0-0 尼馬仲要走埋

蛆後防唔穩定

咁唔買唔落巴了

希望下盤生性 次次首回合輸4-0都可以cup 到咩

買左4:0 5:0

呢場假到跳舞

買祖吧

如果計鏟球 都唔會紅

買2.5s好冇

笑死 廣州5號應該踢死左人先會食黃

奥斯卡黃牌凍過水

10.5b開硬 gel定

恆大 晉級 有冇同路 叫爆區

唔爭在2-3/2-2 啦
假到尾

我冇買但都唔好gel

收皮啦

其實追和反cup唔係無機會
上海要威 要強
你知啦 面子嘅嘢

我心靈投注13.5s都中硬 GEL

第一球sp第一腳後衛向自己龍門踢，第二個後衛再漏踢比人單刀 演技好少少好冇

4-0

可以用錢買

要睇呢個半場 傾唔傾得掂數 睇下邊隊出多d錢
呢15分鐘係關鍵

5:0 5:1

應該呃走地，安慰自己

頂頭槌個下呢。

啱呀熊仔

真係好假，下盤輸得唔心息

假波勿重注

賭波要慣

追左口12.5大

冇可能避到，買過瑞假就知

頭先仲諗sp有冇咁著數1.99，最初想買含大
最後跟左大船

希望上海可以出個好價錢 傾掂數

但係假得太明顯，個心好唔舒服

12.5b
麻煩請開出

2隊都有機 其實買大波/角好D

其實假唔假睇你點睇啦。
就算假都唔會成支球隊連教練假
都係幾個 。同埋今場主係打得幾好
如果話假 咁客啱先應該紅啦。

利申 小注下盤睇波

角球初盤係9.5 10.5?

覺得係引恆大大炒格
點知下半場追番2:1 或3:0完場

上推竹被炒4粒，點估到主場威力咁大

真係唔覺話特別假咁
個下頂頭槌真係靚撚到
同埋好幾下主隊都射唔入

追大波 大角穩啦屌
客隊贏4球想今場守你
半場失2:0仲唔對攻咩

今日客隊狀態唔好姐

同埋客贏緊四粒 死守好正常姐

死唔信邪 追上海ng

我自己都買左下盤呀屌大家！

含大主場連續53場不敗 主場有保證

SP後防不嬲雞，諗住被屌打守完場實輸

佢地個所謂死守

死守防線會企咁前比人斬身後波？

佢地咁做。我地都無計㗎

唔識守掛

岩先反擊 hull係中間入定

唔啱聽就唔洗理我
就當假球就得

老母b

支那球隊係咁上下

斬入去，成條防線即刻跑出嚟

總知輸就假球

好多球可以貼實 剷出界都可以避免比人過/傳中

踢職業唔知點死守
不如話佢地集體鬼上身

完場訓教，今晚起身大戰

買左wt

羊就正氣

跟

唔想嘈呢啲
個人睇波唔同

因為標題冇打羊幾多

手持11.5b
10.5b 再出番就all in 了

20:00 48 廣州恆大淘寶 2-0 上海上港
兩球好啦

而家補個s不敗喎

下盤睇波

Oscar個種廢

唔理廢唔廢，黃牌就得

客好氣餒咁
不過好似比啱先緊張了

睇好角大

Hulk 入兩粒轟死佢

半放棄啦佢

個29做乜

-6c 快啦

SP力頂2:0完場

郜林都唔識

唔識 無睇開唔識

唔通會發生巴塞2.0

含大入未

角球呢

上海死守

唔廢點會去中超

咪臭系 邊個傻西睇大陸波

sor咁係我錯

我估2:1完場

買10蚊恆大主勝邪邪佢

張莫斯

連c雅

冇角

呢啲波臨完場攻防戰係咁刷架啦

唔睇開大陸球

12.5c

去到邊就斬出跑道

食啲嘢至睇 餓

候克個樣寫住收左錢三個字

恆大下半場做乜鳩

係咪要20張黄先離場？

奧斯卡插水

呢下剷應該要比黃

雙腳剷唔洗食牌

中場2個換1個
計埋2黃前後打多2個

仲要吹都冇吹

冇睇到，係邊個鏟

13.5s

4號

球證要剷中先吹
雙腳剷唔中唔使吹

大角已死

就算有流血事件都可以寫做球員自己突然出血

上海上巷同我入兩球先

幾時先刷角

國情

理得佢死 我要陸角呀仆街

買了很大？

角 大已死，上海SP真係垃圾

兩隊仲未上力

落後都唔刷角

點解上海班撚樣可以咁hea

唔刷角

屌你班sp

玩命sp ng

仆街上場我同恆大佢唔入窮四粒
今次買佢輸兩粒
殺撚左佢

穆里奇入黎好睇左

唔夠佢地有錢 買不起

咁都唔係12m

角球開到咁深

屌你老母角球唔撚見哂

呢球咁都12m？

7c

就有角

即講即有

10.5 -4

-6c

快來刷角

球證今日亂9咁吹
以為會搏到

候克唔夠中國仔爆

性伴侶成班雪糕筒 對面兩腳就穿晒

唔撚夠 比多5隻

Hulk

咁推都冇foul究竟淘寶點先計

仲後腳比番人

候克

侯克係鬼

郜林想點

候克收左幾錢牙

真係好撚7

入波未

d出波柒撚到

候克收幾多

穆里奇有d貨仔

單刀無人mark自己跌

cccccccccv

呢球連續比人攪喎

預言家： 上海上港2-2

角球呢屌你老母
比多5隻黎

ok 批準

候克定坦克

西亞狗咁快抽筋

上盤要cashed

Hulk發脾氣大大力ban埋去 俾角我

垃圾出波

呢場西波真係仲衰過D南美假波

假球你懂甚麼

上海係時候追和

西亞西過呢場好撚多

2:0 完殺哂走地

刷角啦屌你老母

馬會比大家感受下買中超係咩心情

上海0 pressure 0 aggression

含大the皮了

上海真你專出垃圾球會

求其搵邊刷啦

個左閘真係唔撚掂

入佢中路啦上港

入多兩粒啦屌你

有冇三分二時間係踢緊波

頭場 即場 標準馬會精選西波

痕大仲唔上力攻，唔想進？

主cashed

屌中楣

個龍撲的

奧斯卡 侯克 舞女 同我入夠兩粒

含大賣走保連奴真係好on9

撲完再中楣

主ng 5分鐘內有

角呀

準備角球中位數

洪七

3.5 細 派錢 唔會有波入啦

似9c/10c完

hulk抽筋

hea緊

球證唔識吹

Hulk今場成隻狗咁

相信完場10.5s

候克慢步球場

屌你

個撚個都抽筋

草地上散步

瑞假點同中超鬥

笑撚到我，戲都唔扮

角大 ？

個個慢哂 累哂 唔想踢咁 3.5 細必中

含大個左閘真係唔撚掂

條飛邊個架

巴黎好似就係衰縮太後出局

好亂 唔敢入

feel到半2全2

繼續入細波

唔俾角真係會岀事

Cccc

2:1完場，最後恆大後防空晒，上港COUNTER入波

岩呀 有左作客入球縮得仲後

半6全7

9.5

候克唔夠撞

見你個名成日諗起海賊王

Hull真係完全放棄

Hulk屎忽撞傷左

1000k 13.5s 爽撚到

即管喊出黎啦

12.5表示

求假波之力

又扮嘢

笑撚到傻

岩先gel10.5大既屌定你老母先

cccccccc

好想屌候克個屎忽

屌你老母主隊拿拿林俾角再入爆佢老母喇

玩撚完

三卑零is coming to town ~

驚乜 開硬

唔明

4/4.5S

上海ng

好快有角

垃圾波

你可以單機了

20:00 73 廣州恆大淘寶 2-0 上海上港
頂撚住

上海個進攻

角球冰封俠

連嗌角角角角角既氣力都可以慳番

無柒頭gel

含大換走個箭頭

9up緊 好sad

換個15

屌你老母

馬會賽前貼大球

唔撚係會2:1呀

馬會現㗎幾準

2-2, sor

半2全2 半6全7

屌你老母 唔刷角仆街死啦

15分鐘 頂實

Ok thank you

咪呀屌 乜膽都有得贏
就係2:1無得贏

屌你老母睇到好撚燥係咁foul

係咪屌 約出黎見見？屌還屌啦 關我老母撚事

消極足球既極致

foul多過踢

廣州恆大淘寶罰球直入

假波

8c

到ifc了

終於有角

中丙？

角大未死架 我淘多d寶 俾多幾隻角我

輸光光

個龍撞一撞扮暈

龍門好博

個龍暈左？

SP黄3個唔爭在啦

哇 打到頭

睇緊個阿拉伯台直播 啲講波佬鳩讀啲名好好笑

個龍好演技

買左2.5大

俾球證屌起身

刷多3角再中出sp2連發

2:2,plz 喇

又dum

補時比20分我呀仆街

如果肯比中超簽外援龍一定好撚好睇

頂撚住

留名睇傷停左咁多次 補3分鐘

-4c呀 仆街支那

-3c

Feel到要補10mins

你都好撚好演技呀 屌完人老母 扮冇野？

外援龍 外援前鋒 中超？

慢慢訓耐d 3.5細中硬

SP超級大巴

上海玻璃

葉鴻輝

有9.5

您會追？

乜撚野
英超都外援龍
兩隊波係中超有咩問題？

高拉特 中超卡雲尼

佢踢攻中

追細啦

想喊咁款

奴好撚勁，連中兩日

上海向後搓死你

勁還勁 但死好多人...

5:0未

侯克個大屁股真係...

候克bb 個patpat 真係好正

3:0

3-0

買9.5s 20 幫大家反燈

好波

3 0

唔係要30

已贏錢

垃圾足球

仲有頂耐

補左2.5/3大補補血先

哇 頂入左

算啦 gel死左啦

D球迷癲左

終於30

又頂得幾好

4/4.5S 頂撚住

假到

真係唔撚鐘意出腳踢出去

咁樣都頂得中

小注3.5b，應該博盡

不如4 0啦

3:0完場好嗎

入多2粒含大

巴甲足球先生

Oscar黃呀

角大啦

龍門反應好慢

唔刷角 岀局啦

刷角呀 仆街

求其搵隊俾粒啦屌

下半救左兩球算係咁

入多粒

Oscar黃

角rip

主快d中出sp再刷多3角

邊撚個話角大開硬 gel乜撚野

-5c gdnight

3:1

下下中低腰頭槌 太假

想睇加時

唔撚好喎 屌完老母先

俾多粒啦屌

輸角大了

角大呢 屌你老母

痕大3-0完場真係唔抵，輸黑仔

好想假波sp豬

含大似會晉級

角大 -10k

俾多粒啦屌你

唔係做粒4 0出嚟都咁難呀？

邊個gel角大 同我企出嚟

買親角都收皮

連角唔難

10c

抵撚死啦 屌人老母呀 快啦

打㗎咁想

10.5b -8k

搬定水泥，90分鐘開始gel

屌，無角踢乜撚野波

入未呀屌你

屌 4:0 啦

1001

下盤又贏積分

屌，你講完屌你老母 又唔屌 講乜撚屌你老母

我見隔離po有人串波膽4-0，5-0

劇本係加時4:0 跟住加時豬
之後上哂新聞好熱烈咁